當每一區都抗爭緊…連登仔：失敗，送頭

呢一班垃圾黎
連出去都唔敢
係到做冷氣軍師

笑死

呢個要推

係度唔知做乜

冷氣軍師除左癈話之外，唔提供情報，唔幫手落街做街坊，咩都唔仲，真心垃圾

推

有發過夢就知連登係平行時空黎

當我出去見到街坊互惠互利抗爭緊，好開心好有希望果陣，班仆街潑冷水

平行時空

好mean

返去tg group 就無問題啦
戰鬥至全group陣亡

連登：
冇人
急轉直下
頹左好多

奇怪嘅係
Fb
Tg冇人咁講
街坊市民覺得打得勁左，仲嚴重過之前
落下現場都知唔少人

喺香港得兩種人係不停話示威頹左
1. 建制派
2. 部份連登仔

大家知咩事啦

出唔到去咪做下文宣, 外國戰線
唔係係度輸輸輸

失敗主義撚真係好撚煩

本人正式宣布發起不自殺聲明運動!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

不割蓆!不分化!

小心

上次都分析過

冇DDOS=對家九成九派五毛撚帶風向

上次好多人都中曬招
呢次好多人都知咩事
起碼進步咗
抵讚

真

真正既分化撚咪連登班軍師囉
又唔出去 淨係識係屋企開post
睇直播見到唔夠人就屌休息撚
不停開post搞活動 日日都要18區開花 幾十個活動去得邊個
攰撚死前線班手足
之後又屌個戰局已經玩完 大家都開始放棄乜乜柒柒呢d悔氣說話

青年許添力剛在黨鐡觀塘站行人道近裕民坊方向被一群黑警故拉倒地上

連登已經唔係大台好撚耐啦，
總之就各有各做，
唔需要理會啲冷氣自嘲撚

黑色分化警告

出而活動緊
呢到留言既有幾多係真手足？

風向黎

推 邀請大家係所有失敗論/放負 非正能量討論post作不推文回覆

Blocked.

All brothers and sisters please block this member!

Such a useless post!

一啲冷氣軍師，分化撚真係好撚煩

睇下我之前d post 啦，屌你老母傻閪

不如改變下，學下印尼點樣令政府投降

其實好多都係三毛

幾肯定黑警TG 已經無貨
成日一粒催淚彈都無

鬧佢地嘅話佢哋會唔會話我哋分化連登

行過都拉？

老老實實
連登仔坐喺房開大冷氣一邊打機一邊模擬指揮中心咁
點會知出面發生咩事

見冇人再響應自己d 指揮post, 咪覺得連動開始失敗囉
實情係根本冇人理你連登仔喺度鳩up
好心班冷氣軍師就自己收一收皮
仲衰過出面班泛民左膠

連登鍵戰你估流架？

建議少上連登
多上tg

有好多都係啲分化撚 散水黨 冋埋啲五毛風向撚

今日真係好多散水撚散播失敗主義，block到手軟

抗爭緊仲上到連登既,你覺得係咩人
坐係冷氣房睇直播

中

岩

分化撚黑色警告

推
無論每一次出去係咩樣 幾多人
我都深信 抗爭唔係一兩日嘅事
可能每次完結之後 都要反省有咩可以更好
但唔洗執著有咩做得差

Push

撞

今日摺左好多連豬
下次有腦魔摺就好啦

喺得呢度不停嘈就知唔喺出面拼搏緊啦
仲要出親都扮哂蟹不停屌最後都係失敗主義

可反省 不指責

知唔知點解而家和理非出黎無晒目標
事關沖沖子已經全面轉型地下黨快閃
今日早係1點已經行動緊

所以你地覺得無目標，好散係正常

大家留意下今日被人裝修既鋪係極多

連登已死 一大班冷氣軍師失敗撚散水撚

乜撚野今日都係咁多人比人拉 今日個d 全部鳩拉 都唔知告乜

中撚曬

連登已被高度滲透
緊記上連登勿認真

連登仔以為有記者既地方先有人 有人既地方先有記者
無人影既姐係無人

檢討係要，但係唔該態度好少少，唔好一味屌。咁樣放負能量好難頂。

勿放負

次次手足一出去，就有風向撚

見一個block 一個啦 分化三毛

冇錯 成班脫離群眾既on 9

d 狗係到帶風向

連登真係平行時空
明明出面幾區都有人抗爭緊
但連登全部post都係討論點解失敗, 下次要點做
一個現場行動post都冇
連登真係玩撚完

呢樣真

做冷氣軍師都唔緊要
比下正能量等外面既手足睇到都精神啲
係有班仆街係咁話: 好撚少人阿 完啦 唔好再搞啦
屌你老母
手足見撚到都灰哂
手杖最撚重要士氣 古時打杖寧願誤報都唔可以比失敗主義散佈出去
連登仲要打緊杖果陣連出幾個呢啲POST上熱門
有咩居心自己知啦

所以大家真係上少d連登

全部三毛

連登太多鬼

一早已經唔撚應該睇連登
諗起15歲少女單野
有人話佢fb post狗扮人開
因為佢自稱寶寶
仲要勁多正皮
一係個channel少人識
一係呢度90%冷軍

連登真係好多分化3毛

最重要係狂吹 好撚少人
18區 你估咁撚多記者咩 仲要快閃 啲記者閃撚到咩
手足就係唔比人影到先係成功
連登仔睇唔到就狂放負 屌

負完未？

wfc 班冷軍係度自hi

跟本好多手足閃緊，其他人覺得好散係好正常

push

咪就係，和理非就算淨係班口叫都好撚過你班撚屌上網放負。佢地仲繼續支持緊前線呀

個啲狗黎 唔洗理

全靠五毛

戰時是

真係好撚憎啲失敗主義撚

如果係狗, 都明你有分化同散水任務(不過我都係屌你老母)
如果係同路人, 就唔撚該你出少句聲啦

打緊仗滅自己隊士氣 真係痴撚線

連登仔根本係on9
問少少野又話分化 根本成班人都冇出過去

On9先相信呢班帶風狗

是 好感動 但是呢幾日連登亂到仆街

老老實實，好多前線手足都係呢類，要分開返冷氣軍師同出過去ge
但有時連登唔應該睇咁多，真係有用資訊唔推，黑警暴行材料唔推，屌你老母一個生日蛋糕洗左成晚版，我今朝見撚到都好灰心

真 岩岩翻到屋企 一開連登多區冇用
明明係班狗上埋行人路尻拉 入埋商場 咁樣你一區定18區都死啦屌

明明成班齊心屌狗

已經唔係第一日既事
真正發夢既邊有時間上連登
次次發夢日就一大堆五毛吹風「送頭」、「無人」、「散水」等等

明明區區都有人

成班冷氣話無人

有冇人諗過現在立即廢除警隊？

班冷氣軍師正一垃圾，唔出去就做下文宣啦

手足係前線打緊佢地就係屋企食花生

你要明白連登已經淪陷左
次次都係嗰幾千個用戶喺度帶風向
好撚多都係狗或者國家機器
真係要自己過濾一下
而家對家玩緊資訊戰
有呢種情況真係難免
唔好咁上心

其實冇人睇連登

成班唔係分化撚就係冷氣軍師
區區努力開花
呢班人就係度檢討檢討
十八區分散人？人多就成事？
對準政區
十八區開花攬炒經濟個威力根本好大
好多手足被拉？你唔落街去救？
手足出得去就係為左爭取 佢地驚俾人拉咩？
唔需要你班分化撚擔心
咁叻既 下次你班軍師自己組織一次啦
但我相信你地唔會 因為你地只係班popo既分化狗
點解咁肯定？因為發過夢就知你地吹水
再加上咁順利上到連登就知
你地呢d手段無用架
次次都咁撚多人 睇你地幾時死

杳金本成班失敗主義撚係到鳩up 當秘笈

連登不嬲打爭時間都多5毛
你見今日冇DDOS就知咩事

因為留得言嘅都係無出去

咪係 成撚日係到散播負面情緒

本黎下就睇連登
個個都話少人
連登真係比一班傻尻帶晒風向
返到屋企一睇新聞
覺得今日好成功咼

唉，英文版聯署無人簽…

真 黑色分化警號

分化撚五毛黎
今日算成功

連登:失民意 中計

一定要撐前線。

拉

成班廢柴喺屋企開po屌屌屌邊個邊個唔岩 度度都唔夠人 個個都送頭

雖然我都懦夫唔敢上前線
但都有行下街做街坊分清黃藍店

身邊識幾個同事/fd 上前線既
跟本就唔會睇連登。做緊野即係今日晏就咁邊會睇電話

光復香港 時代革命
推

To do:
1. 睇直播嘅cap低被捕畫面 記低被捕手足講嘅個人訊息 通知星火
2. 直播留意狗動向 喺tg group/ HKmap.live 提醒在場手足
3. 對應黑警行動 可建議未來數小時抗爭方向 旁觀者清
4. 必要時落街做街坊聲援
5. 事後檢討
6. 網絡輿論戰 & 製造文宣

Not to do:
1. 渲染負面情緒 e.g. 慘敗 送頭
2. 切忌亂開po 分散注意

**留意連登只係扮演輔助角色/工具

無去過現場 知條撚
係到散播失敗論 打擊軍心
佢知道 打仗從來都係打心態 但就唔知咁撚多人都自己上過戰場

每次都係咁

因為呢個post真係無用，開左出黎，無用途

連登仔
努力文宣啦
連我呢個和理非都岀嚟做哨兵
你哋可唔可以岀吓嚟 掩護下勇武？

今日都未完就話失敗左

唔幫手不特止，仲要講埋啲咩林鄭好高章黑警好成功，屌你想做勝利球迷就轉過去做藍絲啦，扮乜撚嘢黃啫，柴台又勁多嗲，垃撚圾到呢

打擊自己友 長他人志氣